港鐵起咁多豆腐渣同南京大屠殺冇分別

舊區重建啊 ! 棟棟拆又要入則, 又花錢花時間。 依家一炮過幫大家慳錢 !